得罪講句,燒鴨飯屌打片皮鴨

個人認為
片皮鴨只係燒鴨上面加啲花臣
無令燒鴨既味道提升太多
但價值就貴好多

反而覺得燒鴨飯簡簡單單
燒鴨味道更加突出

鴨(比) 飯多色

片皮鴨片到啲鴨薄一薄
肉味自然差咗

燒鴨厚肉
澎湃啲

我屌打你老母呀

好呀

片皮鴨個重點係餅皮同醬
完全唔同食法